曝山齊士自薦加盟皇馬 2300萬歐年薪成最大阻礙

山齊士在曼聯感覺不到幸福。智利前鋒加盟曼聯不到一年，當時摩連奴想要一位前鋒，曼聯與阿仙奴達成了協議，引進了山齊士，然而山齊士在曼聯的處境並不像想像得那麼好。

山齊士在曼聯得不到想要的上場時間，他與摩連奴之間沒感覺，曼聯更衣室與山齊士的關係也一般。

這位前巴塞球員想要離開曼聯，他的經理人已經開始為他尋找新東家。據前《馬卡報》主編因達在MEGA電視台的「El Chiringuito」節目中披露，山齊士的經理人已經向皇馬推薦這位智利球員。

因達指出：「皇馬有意在冬季轉會市場引進一名前鋒，而山齊士的經理人已經向皇馬推薦這位曼聯前鋒。」

「El Chiringuito」是西班牙MEGA電視台的一檔足球談話類節目，由著名主持人柏度雷爾主持，幾位嘉賓就一些足球問題發表看法，並透露自己掌握的一些有關球隊和球員的動態。參加的嘉賓基本都是各大媒體的知名記者，他們有著廣泛的人脈，包括與C.朗拿度關係很好的艾度·艾古爾、前《馬卡報》主編因達、阿斯報著名記者隆塞羅等，像C.朗拿度也曾作客這檔

英國媒體透露，山齊士只與曼聯三位球員的關係比較好。現在不但山齊士想走人，曼聯可能也願意放山齊士離開。

全能到仆街，唔買走寶

仲有人信？

Go ____ la diu

皇馬